(強勢回歸屌打marvel) DC水行俠海報釋出

DC手足係時候上水

Aquaman Sucks!

希望拍到好似海底版魔戒咁劲

海底奇兵

finding nemo

劲你鹵味

蟻俠成套迪士尼咁

Hahah seamen

睇下今次又要蝕幾多

未轉輸入法，sorry

你老母臭閪有繁體字唔打托撚呀

一日唔吸取教訓 一日都係蝕本

轉你老母，轉去中國啦你

老老實實, 無論角色同能力都冇吸引力

好撚柒

成個徐錦江咁

唔夠dark

有陣亞視味係度

隻色唔好咁沉
如果唔係 一定悶到瞓着

好似雷神

DC恐成最大贏家

點解張海報咁重支那味既？

改名叫水行俠之愛回家可能仲收得

台灣版黎

海底版黑豹

Finding Nemo 3?

海底都是魚

睇完JL 入面啲海底CG，邊個會入去睇

張野好似周星馳做導演 徐錦江主演 講過度捕魚

琴晚仲有Shazam first look

點解唔係推完呢套先推上套

聽名已經唔想入戲院睇

睇埋POSTER 連DL都唔洗

Steven Adams!!!

有amber heard
照睇

好想nolan番黎拯救世界

海底奇兵真人版

番乜撚野黎 nolan冇係DC宇宙出現過

wb

成張海底奇兵poster 咁

係咪覺得多d魚疊馬d

seamen

dc係原罪
無一個dc fans係無辜

屌你老母！死鄉下仔，咁嘅閪字都打出黎
你乜撚野輸入法呀？睇撚死你用拼音！屌你老母垃撚圾

真係好撚似海底奇兵

有
寫過mos 個故咁囉

2018年尾？如果係佢d promotion都做得幾差wor
trailor都唔見條

唉 冇嘢講

好似海洋公園啲海報

Steven Adams自傳電影

不如DC由頭黎過啦
每一套嘅氣氛又統一唔到
每套嘅畫面tune 色又統一唔到

真正既三文魚會唔會食水行俠

終於輪到Aquaman蕩失路

Finding aquaman

仲上水,上水無野睇喎

潛晒水搵Aquaman

今個暑假嚟海洋公園同 semen 玩遊戲！

Aquaman: Homecalling

未入之前滿心期待
一入黎膠都廢事比

大陸五毛打手露底

好無霸氣
啲魚啲字體
加埋句家在呼喚

佢琴日先有個訪談話佢唔可能再拍到好似Darkknight 呢種質素嘅superheroes戲
原因係佢堅持用實境但美國國安原因唔可能批準

隻大白鯊好似海底奇兵嗰隻

新細明體？

Joker醫院爆炸個幕

後面條殺人鯨cg柒撚到

大陸仔我同你老母係床上面拍魔戒阿

source: reddit

徐錦江

Semen

海洋公園做宣傳？

公道啲講
呢套野應該唔差喎
搵左溫子仁做 風格會好唔同

DC版魚樂無窮？

漁夫俠

有咩，

成班細蚊仔 未上就乘機係度踩 講d野又言之無物，又話乜海底奇兵無錢入場睇咪認囉 講埋d廢話 唔好影衰marvel fans啦屌

利申：M粉

好撚型，希望唔好令我失望
James Wan

background起碼都海皇類啦屌

成個乞衣咁

吹那都廢事睇

好撚型

He sucks under water!

都輸晒啦
仲屌打條毛咩

放心
水底一定DARK

我一定睇

睇download版

又真係幾似

咁佢本身係迪迪尼😂

呢隻野口係JL 廢到西咁 點睇得落啊

今次真係有深度